上唔到連登呀，中共打到黎？

上到喇

cloudfare 死

discord down also

打到黎啦

上到啦

入左熊牙佢地